屋企人好大鼻鼾聲，有冇人明啊？！

啊哥訓上面
但係好撚大聲
訓著咗都比佢嘈醒
屌佢老母豬黎嫁
佢要番工我都要嫁
之前考試叫佢出廳訓咗一排
依家又番房訓
頭先比佢嘈撚醒黎
唉屌你老母
依家焗9住出廳訓
但係廳6點鐘就會比佢嘈醒
（因為佢番7點）
睡眠質素大降
聽日8點我又要起身番工
番工實又勁撚辛苦
就黎屈出狂燥症啦！
有冇人明白
究竟應該點做啊！？

我會打佢 打佢幾下襯佢收聲就快d訓
但我屋企除左呀哥之外 老豆鼻鼾都好勁
兩條友好似交響曲演奏咁

男朋友訓隔離打先想死

以前都會
依家真係好大聲
訓著咗都比佢嘈9醒
我老豆老母兩個啊哥都好撚大聲
痴9線

其實依家好多夫妻為提高睡眠質素已經分床訓了

窮人生仔正仆街
冇房咪撚生啦屌你on9

我哥都係訓上面 可以試下帶住個隔音耳機訓

得iphone耳機
同埋帶咗轉身好煩

睇黎轉份工番酒吧了

我d屋企人明呀

仆街仔
遲下焗9氣佢地揾刀斬你

我隔離屋個阿叔鼻鼾大聲到我個廳都聽到

住劏房 ？

應該接近雷響

我明
屌
個次嬲起上黎屌鳩佢
爸爸見到我咁嬲
第日即刻買左層樓比我自己住

3m有隻耳塞燈色軟林林 效果都幾好 應該好平就買到

平租間房比我得唔得

自己一個一間房
但訓唔著

早啲起身啦屌
Btw真係好撚羡慕

我盡咗力，無按比例，按咗比例會畫唔晒.................

________________________________________
| 我房 | 我廳｜我廁所｜佢廁所｜佢房 |
| | |_______|________| | 佢廳及其他（唔畫了）
| | | 廚 | 佢廚 | |
| | |_______|________|_______|佢大門
| | | |
|________|______|_______大門

屌，原來d space 會縮埋
大概係咁
喺廳都聽到
喺廁所更加大鑊

有冇門的
咁你平時點搞？
慣晒定唔訓

我係左邊間屋，佢係右邊
我夜晚唔撚瞓...............

佢唔知做咩職業
五點就出門口

其實我返房就唔應聲嘅
但係廳就聽到好應
唔知關唔關隻窗個位事

畫門好難，放過我
第一次用呢個software
唔知點解好難加門
差D連佢屋企度門我都畫唔到

我老豆都係好大鼻鼾聲
佢訓廳但我房唔會閂門
晚晚360度環迴立體聲
細個唔識野會衝出廳捏住佢個鼻唔俾佢透氣
跟住佢就會細聲左
我就衝返入房趁果短暫幾分鐘迫自己訓著

佢窒息你就無咗個老豆

儲錢買呼吸機 or rip 以後戴耳塞戴到耳仔痛

萬寧屈臣氏有鼻鼾貼賣
貼完係細聲咗

效果係點？
會唔會真係無聲？

屌
頭先係廳恰咗陣頂唔順番房
又聽到佢嘈
打算聽日射波

張鼻貼係骨頭形咁嘅膠布
打橫貼喺鼻翼上少少位置
有少少拉住左右兩邊皮膚就叫貼啱位
鼻鼾係細咗但唔會一d聲都冇

咁仆街啦
一撚定係照樣嘈到仆街

唉
琴晚已經冇訓
今晚又冇
聽日實慘過食屎

應該可以由嘈到仆街變做好撚嘈嘅

耳塞幫到你 我哥訓覺都係行雷咁

耳塞最小減到5成聲起馬訓到

用矽膠果種訓先唔會頂住耳仔

會聽到炆到想喊，由其係比佢地嘈醒左

呀妹你做乜開post

果陣細個唔識野呀嘛
捏住都係捏幾秒
依加老豆去左老人院住 好掛住佢啲鼻鼾聲

幾蚊買粒耳塞戴住訓，不過隨時鬧鐘都聽唔到

戴住都聽到 唔係想像中咁勁
一係就工業用 但唔方舒服

直頭想拎刀劈人